究竟仲有冇人信黑警同政府？

次次都唔知記者會有咩用
見傳媒有咩用 唔比人篤爆都唔講
仲好意思叫人唔好信啲傳言

信 正苦唔會呃人
信網上啲傳言都唔信佢地

甴近平

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！